富力地產收息好似無得輸

嘩嘩嘩！成15厘息！買完等退休

第一次好野益連登仔

呢隻股好似好多年無聽人討論過
想當年仲未有連登 有巴打個user名好似係富力@15.X
現價計要收幾多年息先補得返蝕左既價?

富力個debt ratio 高到pk
不了

買321 仲高

好似搵股東笨柒 賤價轉讓物管資產比自己

有邊隻內房唔係高到pk

富力@14.02

2202, 688, 1109

年年蝕錢

冇記錯佢仲有酒店業務

根據72法則，如果息率不變，唔洗5年就回本

蘇民峰推介果隻？

我屋企人長期持有 又真係幾年派足息 不過個陣10厘 依加15厘

咁股價加埋派息錢,正數定負數?

有 最出名好似就得廣州間rc

正評引伏

咁就唔知啦 我都上年年頭同佢傾開收息股先知有依隻野 但我記得佢話渣左好耐 無咩點升但派足息，但我就唔會買依隻啦，轉哂去美股了

買富力士好過

負債好高
之前仲買左萬達一大lot酒店業務
死唔去就抵買既

跌就有份 梗係無咩點升啦